想問女仔咁樣做係咪對我有feel?

之前番工識左個女仔，佢又主動約我出黎同埋會係 whatapps唱歌比我,總之feel到佢好主動又同我講早晨。

利申：A0

求教。

Push

唔係

Thanks,小弟冇經驗，同埋冇咩女仔朋友，有時真係唔知女仔點諗。

問佢lo

算把啦係連登問，就算係都只會答你唔係

Whatsapp唱生日歌？
要多少少資料先俾到意見你
利申 絲

冇呀，有時講唱歌啲野，無啦啦唱比我聽。

約出黎應該係
除非女player
你地出黎做咩先？

仲有無其他跡象？

係 對佢都有feel就去馬

食飯，睇戲，做義工咁

你係靚仔=係
你唔係靚仔=唔係

自己都顧唔掂，未有心理準備，雖然都靚女，但冇咩feel.

個個女仔都話我靚仔，可能我唔主動，次次都等人追同埋冇咩心情去拍拖。

She wants the D

對你有好感，但係唔會維持好耐

去馬啦 都冇嘢可以輸

可能係, 但都可能係想收下兵
有D女仔都可能會諗just FD 世上咩人都有....

已閱

唉，唔想害左人，顧掂自己先算，錢又未有，心理又未準備。

有意思就快手，邂逅唔係成日都有，不過要確定唔好揀錯人，要揾令自己開心同幸福嘅人。

有 但可能係player 純粹貪你個樣

都係，但真係怕害左人，想自己穩定啲再發展，情不逢時。

有機會咪發展下，盡自己能力對佢好，就算最尾唔夾分開都好過你唔嘗試呀，係咪先

I know that feel bro

食飯睇戲送埋返屋企 但覆機好慢
一忙就23日覆一次 平時都係1日2-3次 不過每次都回好多句咁
又咩意思

見到人地真係好女仔唔想害左人，到時分手，傷左人地就唔好。

可能人地多野做，我就咁，有時間先覆人，平時都唔會主動同人講野。

你主動msg佢定佢msg你？

出街就真係好多野講 以為有機
返到屋企又謝晒皮
佢一忙就真係好專心溫書個類人黎既

初初我搵佢先

吊住條女都係害緊人
假設佢都對你有意思嘅話

wtsapp 講啲咩
佢多唔多男仔frd

主要係自己都未顧掂，唔想搞其他野住
不過我覺得如果你有feel既話可以去馬，最緊要係睇大家有無feel

傾下身邊d野 咩都講下
就我所知 佢身邊係零男性朋友 除左返學既groupmate

正常黎講如果有意思一定唔會覆得慢
似係攝時間
但係佢身邊冇男仔frd代表可能真係冇target
佢可能對你只係frd

不過資料太少好難作準
建議你都俾啲signal佢
或者出街有冇身體接觸果啲？

女仔收下兵好正常 唔好諗太多 到頭來自己傷心

我都驚當我普通朋友啊

出街就冇乜身體接觸 我自己本身就怕怕羞咁
但野飲都會交換飲既

可以主動翻少少 不過唔好太明顯
加油巴打

好既 會努力下

唔係 佢想搵人攝時間

9成係啊 咁遲頓

你話係就係啦～

收兵 巴打小心

係唔係翻快餐店 整漢堡包，同我個女仔fd咁似

係，下次岀街試下揸佢個波

樓主去左邊 ？真係好似我個fd